De meeste van deze tools zijn cygwin dependent.
Dit moet ik nog fixen.

Consequenties: runt wel vanuit Cygwin installatie (console) maar niet als stand alone exe
Heeft altijd cygwin1.dll nodig

Dit moet ik nog veranderen naar FULLY stand alone tools...
(zie documentatie)